經過咁多年達哥係咩立場人人都知

只係礙於經理人壓力唔可以出聲唔代表佢唔係係我地個邊
與其逼佢出聲點解唔狙擊返班撐共kol

子華 單春 淫jay 都冇表態又唔見你地去同佢講沉默都係暴力

［緊急］724 725 726 全面塞鐵

請大家入黎投個票，表達下意見

又講迖狗 收皮啦

有冇人回應下
唔好負評完就走

陳怡條臭雞日日出奶共片洗廢老腦你地唔屌
達哥有壓力唔可以出聲就日日比人攻擊

我覺得係因為推左好多做直播個JOB攪到冇左錢 所以好嬲

為左錢而嬲, 就唔好講企我地一邊

對準政權！劍指達狗！

好撚清楚

本身就係欣賞佢夠敢言 先睇佢
依家為左幾個job 封口？

你直接assume佢係為錢而嬲而屌佢都幾好笑
佢都可以係因為日日比人屌而嬲
經理人同網民兩邊都比壓力佢佢爆炸一d都唔出奇

如果佢有經理人咁佢經理人都幾垃圾
就算簽左約唔比提政治都好,佢69 612開台講下叫各位注意下人身安全啊之類既客套說話,已經唔使落得今時今日咁既下場

望下佢個page, 仲有好多細路唔知

達哥上位唔係因為打機低能咩?
原來有人因為佢敢言先睇佢

好明顯14年扮架啦雨傘個時表態幫到佢上位咪撐雞蛋 今時今日上左位有資格做高牆個邊緊係唔出聲啦

其實同藝人唔可以公開拍拖差唔多啫，成班小學雞小題大做，幼稚

而家知佢咩立場了

搵同級 同類比較
迖哥係最鳩縮

甩左P先可信

達狗比人搶晒光環 仲比人日日屌 冇人睇佢梗係發火